生得靚仔真係可以想點就點

生得靚仔但冇錢都係冇鬼用
我係女人都揀個有錢仔先

過來人話你知唔一定

呢樣真，窮撚嘅靚仔真係無撚用

Real 尋日渣左女仔個心口
佢面紅紅錫返我一啖
但我正想講我唔小心

食女黎講係
過人世未必

靚仔有咩用
出街食飯買名牌去旅行又唔可以當八達通嘟
冇錢點溝女

靚仔又點會冇錢

靚仔點解一定有錢
醜就一定窮？
你睇下啲富豪富二代邊個係靚仔架

阿媽一定係女人 女人就一定係阿媽？

靚仔唔一定有錢，但有錢大多數都係靚仔

靚仔/女唔一定有錢，但有錢大多數都唔醜,因為有錢有時間做健身/保養/襯衫

係 起身仲要洗底褲

生得靚仔都冇女

毒撚最忌有自信

同靚仔做完愛
再搵有錢仔埋單

講真
靚仔>>>>>>>>>>>>>>有錢
有錢嘅話可能會破產，而且又唔係全部都係俾曬我
但係靚仔可以睇成世，生嘅仔女都好靚

靚仔自然會有錢

每一日都瘋狂照鏡迷戀自己個樣